[突發]全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告

【再負荊請罪】全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告
是咁的，2016年年尾，我因為忽略會員對手機程式o既需求，做o左一個不明智o既決定，加上一直未有好好回應會員平日訴求，最終令唔少會員不滿。事件並唔單單影響我，亦影響一直以來熱愛高登o既每一名網民，為此再向各位表示衷心歉意。

或者有巴打會講，寫好隻app自然會有人回家。我唔否認自己曾經都抱過呢種僥倖心態，但沉思過後，我明白其實只係寫好一隻app並不足夠，要為高登會員做o既事情實在太多，包括提升網速同改善伺服器穩定、維護自由o既討論空間、鼓勵會員參與創作及討論等。因為，高登最珍貴o既係每一位會員，所以落足心力滿足會員訴求係高登o既首要任務。

新app希望係一個好o既開始，為o左令會員能感受我o既誠意，我在此宣佈，使用新app o既會員，登入後將可永久免睇廣告。

當然，新app上架後高登管理團隊唔會因此鬆懈，我o地明白接下來o既日子先係關鍵，要做一個令大家暢所欲言﹑上得自在o既討論區，除o左值得信賴o既團隊，亦十分依賴各位會員積極反映，在此感激每一個o係封測期間為新app回報問題及提出建議o既會員，希望新app上架後各位繼續多加提點。

最後，我想對多年來喜歡過高登o既每一位朋友講：「無盡感激，多謝。」
如果大家覺得新app幾好用，煩請到App Store同Google Play留個正皮。

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：

HKG簡介
高登全新官方app HKG正式登陸iOS及Android平台，採用嶄新用戶介面設計，並支援多款主題顯示風格，致力為各位巴絲打提供全面的使用體驗，功能包括：

-瀏覽貼文、轉台、跳頁、登入及F5「重新整理」
-發布貼文及回覆（支援儲存草稿與預覽）
-通知（熱門貼文/新回覆/PM）
-三款標題列表顯示風格（圖文混合/純文字/純圖片顯示）
-標題列表顯示方式（正常/節省空間）
-四款顏色主題
-可調整標題與內文字體大小
-閱讀及發送PM
-內建瀏覽器
-自動下載圖片(可選永遠/永不/只限使用WIFI時)
-隱藏/取消隱藏貼文
-封鎖/解鎖用戶
-搜尋貼文及作者
-留名、回帶、起底
-圖片庫
-正/負評
-假標題模式
-無痕模式

回家了